[
    {
        "question": "炭治郎无法面不改色做的事情是",
        "answer": "撒谎",
        "history": [
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "嘴平伊之助口头禅",
                "猪突猛进"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
        "answer": "弟弟",
        "history": [
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "手上系纸鹤的",
                "花鸟卷呱"
            ],
            [
                "豆蔻年华指的是",
                "13岁"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎日轮刀的颜色",
        "answer": "黑色",
        "history": [
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
                "童男/鬼使黑/跳跳弟弟"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "荒骷髅在什么地区出现",
                "三途川"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎第一次见无限列车以为他是",
        "answer": "土地守护神",
        "history": [
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "躲过炭治郎头槌的是谁",
        "answer": "宇髓天元",
        "history": [
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "最终选拔存活几天",
                "7天"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎第一次见到无惨是在哪儿",
        "answer": "东京府浅草",
        "history": [
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "以下技能中附带控制效果是",
                "暴风雪"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是",
                "雪女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
        "answer": "手鬼",
        "history": [
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "茨木呱的妹妹",
                "辉夜姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
        "answer": "累",
        "history": [
            [
                "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎头上的疤是怎么来的",
        "answer": "被火盆烫伤",
        "history": [
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "人体最坚硬的部分是",
                "牙齿"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ],
            [
                "通过暴食鬼可以做到的是",
                "升级式神"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎水之呼吸有几种招式",
        "answer": "十种",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ],
            [
                "炭治郎日轮刀的颜色",
                "黑色"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎在哪里参加选拔",
        "answer": "藤袭山",
        "history": [
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "觉醒材料有多少种类",
                "4"
            ],
            [
                "白童子最好的朋友是",
                "黑童子"
            ],
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎训练吹破了什么",
        "answer": "葫芦",
        "history": [
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
                "两面佛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
        "answer": "炭子",
        "history": [
            [
                "土蜘蛛在什么地区出现",
                "青之森"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "堕姬的武器是",
                "腰带"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
        "answer": "火之神神乐",
        "history": [
            [
                "祢豆子咬着竹筒是因为",
                "怕咬伤人"
            ],
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
        "answer": "爸爸",
        "history": [
            [
                "手上系纸鹤的",
                "花鸟卷呱"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "杏寿郎的精神之核什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
                "荒川"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎头发是什么颜色",
        "answer": "偏红色",
        "history": [
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
                "野猪"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
        "answer": "唱摇篮曲",
        "history": [
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ],
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
        "answer": "刀锷",
        "history": [
            [
                "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
        "answer": "师徒",
        "history": [
            [
                "呱太入侵京都是为了",
                "毁灭京都"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与灶门炭治郎的关系是",
                "师徒"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
        "answer": "耳饰",
        "history": [
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
        "answer": "长得像女生",
        "history": [
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "人体关节活动最大的",
                "肩关节"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助有几把日轮刀",
        "answer": "2把",
        "history": [
            [
                "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
                "通灵·冥蝶"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "手上系纸鹤的",
                "花鸟卷呱"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
        "answer": "野猪",
        "history": [
            [
                "以下呱太中，最会惹麻烦的呱",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "嘴平伊之助口头禅",
        "answer": "猪突猛进",
        "history": [
            [
                "地震鲶的主人",
                "御馔津"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以己方增加行动条",
                "兔子舞"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "祢豆子木箱原材料的特点",
        "answer": "非常轻",
        "history": [
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "祢豆子通过什么来恢复体力",
        "answer": "睡觉",
        "history": [
            [
                "一目连呱把谁当妹妹",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
                "紫藤花"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "炭治郎第一次见到无惨是在哪儿",
                "东京府浅草"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
        "answer": "富冈义勇",
        "history": [
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "是谁将祢豆子变成了鬼",
        "answer": "无惨",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
                "野猪"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ],
            [
                "火车连续两次长鸣表示",
                "倒退"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "祢豆子咬着竹筒是因为",
        "answer": "怕咬伤人",
        "history": [
            [
                "具有止血功能的维生素是",
                "维生素k"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
                "400次"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
        "answer": "祢豆子",
        "history": [
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
                "3"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
                "2"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "我妻善逸与其他人联系用的动物",
        "answer": "麻雀",
        "history": [
            [
                "炭治郎头发是什么颜色",
                "偏红色"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ],
            [
                "火车连续两次长鸣表示",
                "倒退"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "我妻善逸最初见到豆子觉得她",
        "answer": "好可爱",
        "history": [
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "祢豆子咬着竹筒是因为",
                "怕咬伤人"
            ],
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
        "answer": "弹三味线",
        "history": [
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "六弦琴的别称是什么",
                "吉他"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "我妻善逸的麻雀叫什么",
        "answer": "啾太郎",
        "history": [
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
                "彼岸花呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "我妻善逸的发色是什么来的",
        "answer": "被雷劈了之后",
        "history": [
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "我妻善逸与其他人联系用的动物",
                "麻雀"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
        "answer": "成为鬼",
        "history": [
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "荒川呱见到荒川之主",
                "跪地求饶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
        "answer": "红豆沙面包",
        "history": [
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "堕姬的武器是",
                "腰带"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
        "answer": "无聊无谓",
        "history": [
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "以下哪个技能是治疗技能",
                "治愈之光"
            ],
            [
                "人咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
                "下颌碰上颌"
            ],
            [
                "豆蔻年华指的是",
                "13岁"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "杏寿郎的精神之核什么颜色",
        "answer": "红色",
        "history": [
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
        "answer": "日之呼吸",
        "history": [
            [
                "用于止血的微生素",
                "维生素K"
            ],
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "炭治郎头发是什么颜色",
                "偏红色"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "无限列车有多少节车厢",
        "answer": "8节",
        "history": [
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟骨"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
                "炭子"
            ],
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "无限列车第一个醒来的是",
        "answer": "炭治郎",
        "history": [
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
                "御魂"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "宇髓天元出生什么世家",
        "answer": "忍者世家",
        "history": [
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "以下哪些内容不可以在图鉴",
                "查看式神等级"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁不是宇髓天元的妻子",
        "answer": "祢豆子",
        "history": [
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟骨"
            ],
            [
                "以下式神中头上没有角的是",
                "酒吞童子"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
        "answer": "成为鬼",
        "history": [
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ],
            [
                "觉醒材料有多少种类",
                "4"
            ],
            [
                "不属于岁寒三友的是",
                "兰"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
        "answer": "蓝色彼岸花",
        "history": [
            [
                "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ],
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "最终选拔存活几天",
                "7天"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "堕姬的本名是",
        "answer": "梅",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
                "野猪"
            ],
            [
                "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "堕姬的武器是",
        "answer": "腰带",
        "history": [
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "出现在下弦之壹魇梦为我妻善逸制造梦境的是",
                "灶门祢豆子"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "妓夫郎与堕姬的关系",
        "answer": "兄妹",
        "history": [
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟骨"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "与珠世同行的鬼是",
        "answer": "愈史郎",
        "history": [
            [
                "此致敬礼中的“此”指的是什么",
                "信的内容"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "地震鲶的主人",
                "御馔津"
            ],
            [
                "六弦琴是什么乐器的别称",
                "吉他"
            ],
            [
                "总迟到的呱",
                "彼岸花呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "最终选拔存活几天",
        "answer": "7天",
        "history": [
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "普通人通过什么媒介进入魇梦制造的梦境",
                "绳子"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "所有呼吸的起源是什么",
        "answer": "日之呼吸",
        "history": [
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "白童子最好的朋友是",
                "黑童子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
        "answer": "2人",
        "history": [
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "荒骷髅在什么地区出现",
                "三途川"
            ],
            [
                "祢豆子通过什么来恢复体力",
                "睡觉"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "堕天"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鎹鸦的作用是",
        "answer": "联络消息",
        "history": [
            [
                "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
                "60"
            ],
            [
                "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
                "鬼切"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
                "两面佛"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
        "answer": "蓝色彼岸花",
        "history": [
            [
                "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "堕天"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "普通人通过什么媒介进入魇梦制造的梦境",
        "answer": "绳子",
        "history": [
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼灭中：鬼厌恶的花是",
        "answer": "紫藤",
        "history": [
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ],
            [
                "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么",
                "准备攻击"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
        "answer": "避免对视",
        "history": [
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
                "通灵·冥蝶"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "下弦一魇梦与什么融为一体",
        "answer": "无限列车",
        "history": [
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ],
            [
                "我妻善逸与其他人联系用的动物",
                "麻雀"
            ],
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "出现在下弦之壹魇梦为我妻善逸制造梦境的是",
        "answer": "灶门祢豆子",
        "history": [
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "捉弄大天狗呱向他脸上抹淤泥的是",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "鬼灭中：鬼厌恶的花是",
                "紫藤"
            ],
            [
                "子时是什么时候",
                "23点-1点"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
        "answer": "她好可爱",
        "history": [
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "成功躲过灶门炭治郎头槌的是",
        "answer": "宇髓天元",
        "history": [
            [
                "鳞泷左近次与灶门炭治郎的关系是",
                "师徒"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼舞辻无惨让猗窝座找的东西是",
        "answer": "蓝色彼岸花",
        "history": [
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ],
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "人体最坚硬的部分是",
                "牙齿"
            ],
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
        "answer": "紫藤花",
        "history": [
            [
                "豆蔻年华指的是",
                "13岁"
            ],
            [
                "土蜘蛛在什么地区出现",
                "青之森"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
        "answer": "倒退",
        "history": [
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "长生果指的是什么",
                "花生"
            ],
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ],
            [
                "火车连续两次长鸣表示",
                "倒退"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "甲骨文是写在什么上面的",
        "answer": "龟甲",
        "history": [
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "炭治郎日轮刀的颜色",
                "黑色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "妓夫太郎与堕姬的关系是",
        "answer": "兄妹",
        "history": [
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
                "2"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "具有止血功能的维生素是",
        "answer": "维生素k",
        "history": [
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
        "answer": "红色",
        "history": [
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "所有呼吸的起源是什么",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
        "answer": "无聊无谓",
        "history": [
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "人咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
                "下颌碰上颌"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ],
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
        "answer": "刀锷",
        "history": [
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
                "荒川"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
                "阎魔呱"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
        "answer": "日之呼吸",
        "history": [
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
                "弟弟"
            ],
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "炼狱槙寿郎通过什么认定灶门炭治郎使用的是日之呼吸",
        "answer": "耳饰",
        "history": [
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
                "童男/鬼使黑/跳跳弟弟"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "六弦琴是什么乐器的别称",
        "answer": "吉他",
        "history": [
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
                "点击庭院大树—前尘忆梦"
            ],
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鳞泷左近次与灶门炭治郎的关系是",
        "answer": "师徒",
        "history": [
            [
                "白童子最好的朋友是",
                "黑童子"
            ],
            [
                "我妻善逸的麻雀叫什么",
                "啾太郎"
            ],
            [
                "妓夫太郎与堕姬的关系是",
                "兄妹"
            ],
            [
                "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
                "破碎的符咒"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "人体最坚硬的部分是",
        "answer": "牙齿",
        "history": [
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以己方增加行动条",
                "兔子舞"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "火车连续两次长鸣表示",
                "倒退"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "人体关节活动最大的",
        "answer": "肩关节",
        "history": [
            [
                "不属于岁寒三友的是",
                "兰"
            ],
            [
                "世界上最大的鲸",
                "蓝鲸"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ],
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "人咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
        "answer": "下颌碰上颌",
        "history": [
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
                "黄色和蓝色"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "长生果指的是什么",
        "answer": "花生",
        "history": [
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "钢琴一音节有几个黑键",
                "5个"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ],
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "柠檬汁含有什么",
        "answer": "维生素A/C",
        "history": [
            [
                "以下式神中手持毛笔的是",
                "书翁"
            ],
            [
                "总迟到的呱",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "出现在下弦之壹魇梦为我妻善逸制造梦境的是",
                "灶门祢豆子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "提高身体排污能力的是什么",
        "answer": "豆类",
        "history": [
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "祢豆子咬着竹筒是因为",
                "怕咬伤人"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "五香除了花椒茴香还有那三种",
        "answer": "八角/桂皮/丁香花蕾",
        "history": [
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "中暑的时候应喝什么",
        "answer": "盐水",
        "history": [
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "人体关节活动最大的",
                "肩关节"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "用于止血的微生素",
        "answer": "维生素K",
        "history": [
            [
                "六弦琴是什么乐器的别称",
                "吉他"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
                "弟弟"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "世界上最大的鲸",
        "answer": "蓝鲸",
        "history": [
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "马怎么睡觉",
        "answer": "站着睡",
        "history": [
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
                "60"
            ],
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么",
        "answer": "准备攻击",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是铁鼠的技能",
                "家财万贯"
            ],
            [
                "我妻善逸最初见到豆子觉得她",
                "好可爱"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "炭治郎无法面不改色做的事情是",
                "撒谎"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "现世中红色彼岸花被称作",
        "answer": "曼珠沙华",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "柠檬汁含有什么",
                "维生素A/C"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "不属于岁寒三友的是",
        "answer": "兰",
        "history": [
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ],
            [
                "以下式神中手持毛笔的是",
                "书翁"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "七月流火指什么",
        "answer": "天气转凉",
        "history": [
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "豆蔻年华指的是",
        "answer": "13岁",
        "history": [
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "弱冠之年是多少岁",
        "answer": "20岁",
        "history": [
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是保护谁留下的",
                "弟弟"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "耄耋之年指的多少岁",
        "answer": "80~90岁",
        "history": [
            [
                "以下角色中谁是玉藻前的好友",
                "葛叶"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "子时是什么时候",
        "answer": "23点-1点",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "三更半夜的三更是几点",
        "answer": "23点至凌晨1点",
        "history": [
            [
                "具有止血功能的维生素是",
                "维生素k"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阳春白雪 和 下里巴人最初指的是",
        "answer": "乐曲",
        "history": [
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "用于止血的微生素",
                "维生素K"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "六弦琴的别称是什么",
        "answer": "吉他",
        "history": [
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "钢琴一音节有几个黑键",
        "answer": "5个",
        "history": [
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "火车连续两次长鸣表示",
        "answer": "倒退",
        "history": [
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
                "手鬼"
            ],
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "此致敬礼中的“此”指的是什么",
        "answer": "信的内容",
        "history": [
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
        "answer": "黄色和蓝色",
        "history": [
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "炭治郎第一次见无限列车以为他是",
                "土地守护神"
            ],
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "甲骨文是写在什么上面的",
        "answer": "龟骨",
        "history": [
            [
                "爱照镜子的呱",
                "大天狗呱"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "木魅两件套",
                "防御加成"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "哪个字常用作表示顺序的第五位",
        "answer": "戊",
        "history": [
            [
                "以下式神中手持毛笔的是",
                "书翁"
            ],
            [
                "阴阳宴会每周最多开启几次",
                "2次"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
                "点击庭院大树—前尘忆梦"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "花鸟卷呱惹谁不高兴",
        "answer": "妖刀姬呱",
        "history": [
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下呱太中，最会惹麻烦的呱",
        "answer": "茨木呱",
        "history": [
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "土蜘蛛在什么地区出现",
                "青之森"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "爱照镜子的呱",
        "answer": "大天狗呱",
        "history": [
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "炭治郎头发是什么颜色",
                "偏红色"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "做奇怪动作惹人注意的",
        "answer": "荒呱",
        "history": [
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "人体最坚硬的部分是",
                "牙齿"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "一目连呱把谁当妹妹",
        "answer": "妖刀姬呱",
        "history": [
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "捉弄大天狗呱向他脸上抹淤泥的是",
        "answer": "辉夜姬呱",
        "history": [
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "手上系纸鹤的",
        "answer": "花鸟卷呱",
        "history": [
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "我妻善逸的发色是什么来的",
                "被雷劈了之后"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "总迟到的呱",
        "answer": "彼岸花呱",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ],
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "木魅两件套",
                "防御加成"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
        "answer": "彼岸花呱",
        "history": [
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "我妻善逸的麻雀叫什么",
                "啾太郎"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "茨木呱的妹妹",
        "answer": "辉夜姬呱",
        "history": [
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
                "通灵·冥蝶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "天然黑爱补刀",
        "answer": "辉夜姬呱",
        "history": [
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "此致敬礼中的“此”指的是什么",
                "信的内容"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "视力不好的呱",
        "answer": "两面佛呱",
        "history": [
            [
                "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
                "阎魔呱"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ],
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "荒川呱见到荒川之主",
        "answer": "跪地求饶",
        "history": [
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
        "answer": "惧怕被捏脸",
        "history": [
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "以下哪个不是镰鼬的技能",
                "鬼袭"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的",
        "answer": "玉藻前",
        "history": [
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ],
            [
                "炭治郎水之呼吸有几种招式",
                "十种"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "茨木呱的右手",
        "answer": "藏在袖子里",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
                "60"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
        "answer": "气球是他的力量",
        "history": [
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
                "炭子"
            ],
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
        "answer": "彼岸花呱",
        "history": [
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
                "火之神神乐"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "以下哪个技能是治疗技能",
                "治愈之光"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "呱太入侵京都是为了",
        "answer": "毁灭京都",
        "history": [
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
        "answer": "阎魔呱",
        "history": [
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "酒吞呱的好朋友是谁",
        "answer": "茨木呱",
        "history": [
            [
                "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
                "黄色和蓝色"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
                "60"
            ],
            [
                "杏寿郎的精神之核什么颜色",
                "红色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "大天狗呱的扇子上写着什么字",
        "answer": "呱",
        "history": [
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "我妻善逸最初见到豆子觉得她",
                "好可爱"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "土蜘蛛在什么地区出现",
        "answer": "青之森",
        "history": [
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "地震鲶在什么地区出现",
        "answer": "稻荷神社",
        "history": [
            [
                "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
                "两面佛"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下呱太中，最会惹麻烦的呱",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "荒骷髅在什么地区出现",
        "answer": "三途川",
        "history": [
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "荒骷髅的主人",
        "answer": "彼岸花",
        "history": [
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "茨木呱的右手",
                "藏在袖子里"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "地震鲶的主人",
        "answer": "御馔津",
        "history": [
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
                "京都的阴阳师"
            ],
            [
                "通过阴阳术不能做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
        "answer": "追月神",
        "history": [
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "胧车是谁的部下",
        "answer": "玉藻前",
        "history": [
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的",
                "玉藻前"
            ],
            [
                "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
                "爸爸"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
                "3"
            ],
            [
                "用于止血的微生素",
                "维生素K"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
        "answer": "大天狗",
        "history": [
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
                "童男/鬼使黑/跳跳弟弟"
            ],
            [
                "七月流火指什么",
                "天气转凉"
            ],
            [
                "胧车是谁的部下",
                "玉藻前"
            ],
            [
                "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "12点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
        "answer": "荒川",
        "history": [
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "下弦一魇梦与什么融为一体",
                "无限列车"
            ],
            [
                "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
                "童男/鬼使黑/跳跳弟弟"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是",
        "answer": "雪女",
        "history": [
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "挑战石距副本需要消耗多少体力",
                "30"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
        "answer": "两面佛",
        "history": [
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "12点"
            ],
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "捉弄大天狗呱向他脸上抹淤泥的是",
                "辉夜姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神声优和其他不一样的是",
        "answer": "童男",
        "history": [
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ],
            [
                "祢豆子木箱原材料的特点",
                "非常轻"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神声优和其他不一样的是",
        "answer": "桃花妖",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是镰鼬的技能",
                "鬼袭"
            ],
            [
                "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "12点"
            ],
            [
                "祢豆子木箱原材料的特点",
                "非常轻"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "擅长舞蹈的式神",
        "answer": "樱花妖",
        "history": [
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下技能中附带控制效果是",
                "暴风雪"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "下弦一魇梦与什么融为一体",
                "无限列车"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
        "answer": "铁鼠",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "荒川呱见到荒川之主",
                "跪地求饶"
            ],
            [
                "阳春白雪 和 下里巴人最初指的是",
                "乐曲"
            ],
            [
                "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "12点"
            ],
            [
                "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么",
                "准备攻击"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "花鸟卷是什么化成的妖怪",
        "answer": "画卷",
        "history": [
            [
                "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
                "爸爸"
            ],
            [
                "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
                "惧怕被捏脸"
            ],
            [
                "以下式神中头上没有角的是",
                "酒吞童子"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁不是水生妖怪",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
                "红豆沙面包"
            ],
            [
                "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
                "御魂"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "招福达摩的眼睛是",
        "answer": "都是白色",
        "history": [
            [
                "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
                "60"
            ],
            [
                "木魅两件套",
                "防御加成"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁被觉称为爱哭鬼",
        "answer": "童女",
        "history": [
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "堕姬的武器是",
                "腰带"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鱼头人身的是",
        "answer": "海坊主",
        "history": [
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
                "野猪"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "剧情中在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
        "answer": "造成间接伤害",
        "history": [
            [
                "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
                "通灵·冥蝶"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
        "answer": "鸮",
        "history": [
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "炭治郎日轮刀的颜色",
                "黑色"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "雪童子的雪兔子的名字是",
        "answer": "雪丸",
        "history": [
            [
                "子时是什么时候",
                "23点-1点"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "以下式神中头上没有角的是",
                "酒吞童子"
            ],
            [
                "用于止血的微生素",
                "维生素K"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中喜欢讲故事的是",
        "answer": "青行灯",
        "history": [
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "堕天"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "粉色头发的毒舌女孩指的是",
        "answer": "觉",
        "history": [
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
        "answer": "叔叔",
        "history": [
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
        "answer": "天邪鬼黄",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
                "童男/鬼使黑/跳跳弟弟"
            ],
            [
                "子时是什么时候",
                "23点-1点"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
        "answer": "鬼切",
        "history": [
            [
                "钢琴一音节有几个黑键",
                "5个"
            ],
            [
                "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
                "破碎的符咒"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下角色中谁是玉藻前的好友",
        "answer": "葛叶",
        "history": [
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
        "answer": "荒",
        "history": [
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中头上没有角的是",
        "answer": "酒吞童子",
        "history": [
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "以下哪个不是铁鼠的技能",
                "家财万贯"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳一家中的谁误入了冥界",
        "answer": "跳跳哥哥",
        "history": [
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "妓夫太郎与堕姬的关系是",
                "兄妹"
            ],
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中是谁将首无封印",
        "answer": "白狼",
        "history": [
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ],
            [
                "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
                "点击庭院大树—前尘忆梦"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "吸魂灯"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁眼睛最少的",
        "answer": "山童，天邪鬼黄",
        "history": [
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "提高身体排污能力的是什么",
                "豆类"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "以下角色中谁是玉藻前的好友",
                "葛叶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "荒作为神的使者最初降临在哪里",
        "answer": "海边的村庄",
        "history": [
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "六弦琴是什么乐器的别称",
                "吉他"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
        "answer": "热田神宫",
        "history": [
            [
                "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
                "手鬼"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ],
            [
                "大天狗呱的扇子上写着什么字",
                "呱"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "酒吞童子钟情于谁",
        "answer": "鬼女红叶",
        "history": [
            [
                "人体关节活动最大的",
                "肩关节"
            ],
            [
                "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
                "御魂"
            ],
            [
                "躲过炭治郎头槌的是谁",
                "宇髓天元"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
        "answer": "保护渔夫",
        "history": [
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "一目连呱把谁当妹妹",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "喜欢吃紫苏叶的式神是",
        "answer": "吸血姬",
        "history": [
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
                "点击庭院大树—前尘忆梦"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下是神中手持纸伞的是",
        "answer": "姑获鸟",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中辉夜姬的好朋友是",
        "answer": "金鱼姬",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "茨木呱的右手",
                "藏在袖子里"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "传记中饿鬼每天吃什么",
        "answer": "地瓜",
        "history": [
            [
                "以下角色中谁是玉藻前的好友",
                "葛叶"
            ],
            [
                "不属于岁寒三友的是",
                "兰"
            ],
            [
                "呱太入侵京都是为了",
                "毁灭京都"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "饿鬼的姐姐吃什么",
        "answer": "树根",
        "history": [
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "土蜘蛛在什么地区出现",
                "青之森"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
        "answer": "首无",
        "history": [
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ],
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
                "惧怕被捏脸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鸩的哪个部位有剧毒",
        "answer": "羽毛",
        "history": [
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ],
            [
                "炭治郎第一次见到无惨是在哪儿",
                "东京府浅草"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "通过阴阳术不能做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
        "answer": "小面",
        "history": [
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
                "荒川"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
        "answer": "天邪鬼赤",
        "history": [
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ],
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位来自冥府",
        "answer": "阎魔",
        "history": [
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
        "answer": "源赖光",
        "history": [
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击",
        "history": [
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "穿着僧袍的鼠妖指的是",
        "answer": "铁鼠",
        "history": [
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "中暑的时候应喝什么",
                "盐水"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
        "answer": "引导亡魂",
        "history": [
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手上拿着琴的是",
        "answer": "妖琴师/孟婆",
        "history": [
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中惧怕下雨天的是",
        "answer": "日和坊",
        "history": [
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ],
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大毛笔的是",
        "answer": "判官",
        "history": [
            [
                "组队挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "8点"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "此致敬礼中的“此”指的是什么",
                "信的内容"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
        "answer": "源博雅",
        "history": [
            [
                "世界上最大的鲸",
                "蓝鲸"
            ],
            [
                "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "爱照镜子的呱",
                "大天狗呱"
            ],
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
        "answer": "百目鬼",
        "history": [
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "通过暴食鬼可以做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "炭治郎水之呼吸有几种招式",
                "十种"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "酒吞童子狂气最多可获得几层",
        "answer": "4",
        "history": [
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "视力不好的呱",
                "两面佛呱"
            ],
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "爱照镜子的呱",
                "大天狗呱"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "天才棋师弈最后输给了谁",
        "answer": "恋人",
        "history": [
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与灶门炭治郎的关系是",
                "师徒"
            ],
            [
                "通过阴阳术不能做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手上提着灯的是",
        "answer": "提灯小僧/兔丸",
        "history": [
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "奉为达摩的眼睛",
        "answer": "都是黑色",
        "history": [
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ],
            [
                "炭治郎日轮刀的颜色",
                "黑色"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "御行达摩的眼睛",
        "answer": "左黑右白",
        "history": [
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "炭治郎第一次见无限列车以为他是",
                "土地守护神"
            ],
            [
                "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
                "红豆沙面包"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼女红叶钟情于谁",
        "answer": "晴明",
        "history": [
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
                "2"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中由竹子所化的是",
        "answer": "万年竹",
        "history": [
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
                "黄色和蓝色"
            ],
            [
                "六弦琴的别称是什么",
                "吉他"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
        "answer": "老僧人",
        "history": [
            [
                "小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的",
                "玉藻前"
            ],
            [
                "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
                "鬼切"
            ],
            [
                "我妻善逸最初见到豆子觉得她",
                "好可爱"
            ],
            [
                "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "12点"
            ],
            [
                "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
                "紫藤花"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
        "answer": "与强者比试",
        "history": [
            [
                "嘴平伊之助有几把日轮刀",
                "2把"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "阴阳宴会每周最多开启几次",
                "2次"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
        "answer": "鬼切",
        "history": [
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ],
            [
                "阎魔呱为了变美穿谁的衣服",
                "彼岸花呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
        "answer": "樱花妖",
        "history": [
            [
                "杏寿郎的精神之核什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
                "60"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "两面佛的两面分别是什么",
        "answer": "风神雷神",
        "history": [
            [
                "祢豆子咬着竹筒是因为",
                "怕咬伤人"
            ],
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "樱花妖的夫君是谁",
        "answer": "忠义",
        "history": [
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的尾巴最多",
        "answer": "三尾狐",
        "history": [
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ],
            [
                "炭治郎无法面不改色做的事情是",
                "撒谎"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
                "3"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "樱花妖的好朋友是谁",
        "answer": "桃花妖",
        "history": [
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ],
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "独眼小僧是什么化成的妖怪",
        "answer": "木鱼",
        "history": [
            [
                "长生果指的是什么",
                "花生"
            ],
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "最终选拔存活几天",
                "7天"
            ],
            [
                "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
                "黄色和蓝色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击",
        "history": [
            [
                "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
                "小面"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
        "answer": "童男/鬼使黑/跳跳弟弟",
        "history": [
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "炭治郎日轮刀的颜色",
                "黑色"
            ],
            [
                "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
                "鸮"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神生活在荒川的是",
        "answer": "金鱼姬",
        "history": [
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "童男"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "中暑的时候应喝什么",
                "盐水"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神生活在高天原的是",
        "answer": "御馔津",
        "history": [
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎通过什么认定灶门炭治郎使用的是日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
        "answer": "母亲",
        "history": [
            [
                "以下式神中手持毛笔的是",
                "书翁"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "杏寿郎的精神之核什么颜色",
                "红色"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
        "answer": "般若",
        "history": [
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "匣少女的手上拿着的是什么",
        "answer": "人偶",
        "history": [
            [
                "人体关节活动最大的",
                "肩关节"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手持毛笔的是",
        "answer": "书翁",
        "history": [
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
        "answer": "",
        "history": [
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "此致敬礼中的“此”指的是什么",
                "信的内容"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
        "answer": "故事",
        "history": [
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "杏寿郎的精神之核什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
        "answer": "山兔和孟婆",
        "history": [
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "以下哪个不是镰鼬的技能",
                "鬼袭"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "荒川呱见到荒川之主",
                "跪地求饶"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
        "answer": "冰冻",
        "history": [
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
                "通灵·冥蝶"
            ],
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
                "荒川"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
        "answer": "黑晴明",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁",
                "荒川"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪中手持风筝的是",
        "answer": "天邪鬼青",
        "history": [
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "通过阴阳术不能做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中精通女工的是",
        "answer": "小袖之手",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能是治疗技能",
                "治愈之光"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ],
            [
                "堕姬的武器是",
                "腰带"
            ],
            [
                "胧车是谁的部下",
                "玉藻前"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
        "answer": "番茄",
        "history": [
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中被称为森林之王的是",
        "answer": "山风",
        "history": [
            [
                "茨木呱的右手",
                "藏在袖子里"
            ],
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "小袖之手一直在等待谁归来",
        "answer": "弟弟",
        "history": [
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "猫的身体尾巴连成一条直线表示什么",
                "准备攻击"
            ],
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以面色鲜红的形象出现的是",
        "answer": "提灯小僧",
        "history": [
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
        "answer": "师父",
        "history": [
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个不是铁鼠的技能",
        "answer": "家财万贯",
        "history": [
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "以下呱太中，最会惹麻烦的呱",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "一目连失去的眼睛是哪只？",
        "answer": "右眼",
        "history": [
            [
                "提高身体排污能力的是什么",
                "豆类"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
                "3"
            ],
            [
                "以下哪个不是铁鼠的技能",
                "家财万贯"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "九命猫有几条尾巴",
        "answer": "2条",
        "history": [
            [
                "通过暴食鬼可以做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
                "火灵"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "与珠世同行的鬼是",
                "愈史郎"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
                "阎魔呱"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神没有尾巴的是",
        "answer": "雪女",
        "history": [
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "面灵气的面具是由谁制作而成",
        "answer": "秦川胜",
        "history": [
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "擅长舞蹈的式神",
        "answer": "樱花妖",
        "history": [
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "觉醒材料有多少种类",
                "4"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "阳春白雪 和 下里巴人最初指的是",
                "乐曲"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
        "answer": "铁鼠",
        "history": [
            [
                "绿色颜料用完了用什么颜色混合",
                "黄色和蓝色"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ],
            [
                "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
                "破碎的符咒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "花鸟卷是什么化成的妖怪",
        "answer": "画卷",
        "history": [
            [
                "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
                "追月神"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "嘴平伊之助口头禅",
                "猪突猛进"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁不是水生妖怪",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
                "手鬼"
            ],
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "招福达摩的眼睛是",
        "answer": "都是白色",
        "history": [
            [
                "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "柠檬汁含有什么",
                "维生素A/C"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁被觉称为爱哭鬼",
        "answer": "童女",
        "history": [
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鱼头人身的是",
        "answer": "海坊主",
        "history": [
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "五香除了花椒茴香还有那三种",
                "八角/桂皮/丁香花蕾"
            ],
            [
                "大天狗呱的扇子上写着什么字",
                "呱"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "下弦一魇梦与什么融为一体",
                "无限列车"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
        "answer": "造成间接伤害",
        "history": [
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟",
        "answer": "鸮",
        "history": [
            [
                "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "雪童子的雪兔子的名字是",
        "answer": "雪丸",
        "history": [
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "最终选拔存活几天",
                "7天"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "雪童子的雪兔子的名字是",
                "雪丸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中喜欢讲故事的是",
        "answer": "青行灯",
        "history": [
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "粉色头发的毒舌女孩指的是",
        "answer": "觉",
        "history": [
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以己方增加行动条",
                "兔子舞"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
                "阎魔呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
        "answer": "叔叔",
        "history": [
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "六弦琴的别称是什么",
                "吉他"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
        "answer": "天邪鬼黄",
        "history": [
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
        "answer": "鬼切",
        "history": [
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "荒骷髅在什么地区出现",
                "三途川"
            ],
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下角色中谁是玉藻前的好友",
        "answer": "葛叶",
        "history": [
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "祢豆子的竹筒是谁让咬着的",
                "富冈义勇"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
        "answer": "荒",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是铁鼠的技能",
                "家财万贯"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "茨木呱的妹妹",
                "辉夜姬呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中头上没有角的是",
        "answer": "酒吞童子",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳一家中的谁误入了冥界",
        "answer": "跳跳哥哥",
        "history": [
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
                "御魂"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中是谁将首无封印",
        "answer": "白狼",
        "history": [
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "六弦琴的别称是什么",
                "吉他"
            ],
            [
                "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
                "炭子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "谁眼睛最少的",
        "answer": "山童，天邪鬼黄",
        "history": [
            [
                "炭治郎在最终选拔中遇到的鬼是",
                "手鬼"
            ],
            [
                "炭治郎无法面不改色做的事情是",
                "撒谎"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ],
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "荒作为神的使者最初降临在哪里",
        "answer": "海边的村庄",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能是治疗技能",
                "治愈之光"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "普通人通过什么媒介进入魇梦制造的梦境",
                "绳子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草薙剑的碎片藏在何处",
        "answer": "热田神宫",
        "history": [
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ],
            [
                "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
                "400次"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "酒吞童子钟情于谁",
        "answer": "鬼女红叶",
        "history": [
            [
                "以下呱太中因平衡感极差而常常摔下木轮车的是",
                "阎魔呱"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "弱冠之年是多少岁",
                "20岁"
            ],
            [
                "以下哪个不是镰鼬的技能",
                "鬼袭"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
        "answer": "保护渔夫",
        "history": [
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "甲骨文是写在什么上面的",
                "龟甲"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "喜欢吃紫苏叶的式神是",
        "answer": "吸血姬",
        "history": [
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下是神中手持纸伞的是",
        "answer": "姑获鸟",
        "history": [
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "吸魂灯"
            ],
            [
                "我妻善逸与其他人联系用的动物",
                "麻雀"
            ],
            [
                "长生果指的是什么",
                "花生"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中辉夜姬的好朋友是",
        "answer": "金鱼姬",
        "history": [
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
                "京都的阴阳师"
            ],
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "传记中饿鬼每天吃什么",
        "answer": "地瓜",
        "history": [
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "饿鬼的姐姐吃什么",
        "answer": "树根",
        "history": [
            [
                "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
                "避免对视"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
        "answer": "首无",
        "history": [
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ],
            [
                "木魅两件套",
                "防御加成"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鸩的哪个部位有剧毒",
        "answer": "羽毛",
        "history": [
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "鬼灭中：鬼厌恶的花是",
                "紫藤"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "绘卷中面灵气的哪个面具与它亲如双生子",
        "answer": "小面",
        "history": [
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "饿鬼的姐姐吃什么",
                "树根"
            ],
            [
                "以下角色中谁是玉藻前的好友",
                "葛叶"
            ],
            [
                "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
                "火之神神乐"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
        "answer": "天邪鬼赤",
        "history": [
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "嘴平伊之助口头禅",
                "猪突猛进"
            ],
            [
                "以下哪个不是铁鼠的技能",
                "家财万贯"
            ],
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位来自冥府",
        "answer": "阎魔",
        "history": [
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "地震鲶的主人",
                "御馔津"
            ],
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
        "answer": "源赖光",
        "history": [
            [
                "以下式神中谁的尾巴最多",
                "三尾狐"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "阳春白雪 和 下里巴人最初指的是",
                "乐曲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "萤草的治疗与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击",
        "history": [
            [
                "成功躲过灶门炭治郎头槌的是",
                "宇髓天元"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "喜欢吃紫苏叶的式神是",
                "吸血姬"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "穿着僧袍的鼠妖指的是",
        "answer": "铁鼠",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "炭治郎水之呼吸有几种招式",
                "十种"
            ],
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
        "answer": "引导亡魂",
        "history": [
            [
                "千寿郎将什么作为兄长遗物送炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手上拿着琴的是",
        "answer": "妖琴师/孟婆",
        "history": [
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
                "2"
            ],
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "火车连续两次长鸣表示",
                "倒退"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中惧怕下雨天的是",
        "answer": "日和坊",
        "history": [
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "以下呱太中，最会惹麻烦的呱",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手持巨大毛笔的是",
        "answer": "判官",
        "history": [
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
        "answer": "源博雅",
        "history": [
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
        "answer": "百目鬼",
        "history": [
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
                "追月神"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "酒吞童子狂气最多可获得几层",
        "answer": "4",
        "history": [
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "天才棋师弈最后输给了谁",
        "answer": "恋人",
        "history": [
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ],
            [
                "以下式神中手持毛笔的是",
                "书翁"
            ],
            [
                "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
                "耳饰"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手上提着灯的是",
        "answer": "提灯小僧/兔丸",
        "history": [
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ],
            [
                "大天狗呱的扇子上写着什么字",
                "呱"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "谁被觉称为爱哭鬼",
                "童女"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "奉为达摩的眼睛",
        "answer": "都是黑色",
        "history": [
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "我妻善逸的发色是什么来的",
                "被雷劈了之后"
            ],
            [
                "以下式神中头上没有角的是",
                "酒吞童子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "御行达摩的眼睛",
        "answer": "左黑右白",
        "history": [
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "吸魂灯"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "鬼女红叶钟情于谁",
        "answer": "晴明",
        "history": [
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ],
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中由竹子所化的是",
        "answer": "万年竹",
        "history": [
            [
                "擅长舞蹈的式神",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
        "answer": "老僧人",
        "history": [
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ],
            [
                "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "人体关节活动最大的",
                "肩关节"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
        "answer": "与强者比试",
        "history": [
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
                "爸爸"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "堕天"
            ],
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
        "answer": "鬼切",
        "history": [
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "鬼女红叶钟情于谁",
                "晴明"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
                "60"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "炭治郎头上的疤是怎么来的",
                "被火盆烫伤"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
        "answer": "樱花妖",
        "history": [
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "挑战石距副本需要消耗多少体力",
                "30"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "两面佛的两面分别是什么",
        "answer": "风神雷神",
        "history": [
            [
                "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
                "火之神神乐"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "钢琴一音节有几个黑键",
                "5个"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "樱花妖的夫君是谁",
        "answer": "忠义",
        "history": [
            [
                "我妻善逸与其他人联系用的动物",
                "麻雀"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为反弹所受到的伤害",
                "镜姬"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中谁的尾巴最多",
        "answer": "三尾狐",
        "history": [
            [
                "祢豆子通过什么来恢复体力",
                "睡觉"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ],
            [
                "以下哪个不是椒图的技能效果",
                "冰冻攻击目标"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "樱花妖的好朋友是谁",
        "answer": "桃花妖",
        "history": [
            [
                "阴阳师庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色",
                "淡紫色"
            ],
            [
                "在西大街扰乱白虎守护结界的是",
                "两面佛"
            ],
            [
                "长生果指的是什么",
                "花生"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "独眼小僧是什么化成的妖怪",
        "answer": "木鱼",
        "history": [
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
                "山兔和孟婆"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "通过式神录不能做到的是",
                "升级御灵"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
        "answer": "攻击",
        "history": [
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
                "400次"
            ],
            [
                "茨木呱的妹妹",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "所有呼吸的起源是什么",
                "日之呼吸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中有兄弟或姐妹的是",
        "answer": "童男/鬼使黑/跳跳弟弟",
        "history": [
            [
                "爱照镜子的呱",
                "大天狗呱"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ],
            [
                "柠檬汁含有什么",
                "维生素A/C"
            ],
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神生活在荒川的是",
        "answer": "金鱼姬",
        "history": [
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "我妻善逸的发色是什么来的",
                "被雷劈了之后"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神生活在高天原的是",
        "answer": "御馔津",
        "history": [
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "吸魂灯"
            ],
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
        "answer": "母亲",
        "history": [
            [
                "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "谁眼睛最少的",
                "山童，天邪鬼黄"
            ],
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找的东西是",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
        "answer": "般若",
        "history": [
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "六弦琴是什么乐器的别称",
                "吉他"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ],
            [
                "潜伏在游郭的上弦之陆有几人",
                "2人"
            ],
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "匣少女的手上拿着的是什么",
        "answer": "人偶",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中手持毛笔的是",
        "answer": "书翁",
        "history": [
            [
                "提高身体排污能力的是什么",
                "豆类"
            ],
            [
                "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
                "炭子"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
        "answer": "",
        "history": [
            [
                "以下技能中附带控制效果是",
                "暴风雪"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎通过什么认定灶门炭治郎使用的是日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "可以为式神提供大量经验的道具是",
                "招福达摩"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
        "answer": "故事",
        "history": [
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ],
            [
                "人咀嚼食物时上下颌是怎么运动的",
                "下颌碰上颌"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "童男"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在平安京大街上赛跑的妖怪们是",
        "answer": "山兔和孟婆",
        "history": [
            [
                "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
                "京都的阴阳师"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
                "避免对视"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
                "红豆沙面包"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
                "针女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
        "answer": "冰冻",
        "history": [
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "胧车是谁的部下",
                "玉藻前"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
        "answer": "黑晴明",
        "history": [
            [
                "炭治郎在哪里参加选拔",
                "藤袭山"
            ],
            [
                "以下妖怪中喜欢打鼓的是",
                "天邪鬼黄"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下妖怪中手持风筝的是",
        "answer": "天邪鬼青",
        "history": [
            [
                "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
                "60"
            ],
            [
                "组队挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
                "8点"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
                "惧怕被捏脸"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中精通女工的是",
        "answer": "小袖之手",
        "history": [
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
        "answer": "番茄",
        "history": [
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ],
            [
                "以下哪个技能是嘲讽技能",
                "坚不可破"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神中被称为森林之王的是",
        "answer": "山风",
        "history": [
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "柠檬汁含有什么",
                "维生素A/C"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "小袖之手一直在等待谁归来",
        "answer": "弟弟",
        "history": [
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "地震鲶的主人",
                "御馔津"
            ],
            [
                "七月流火指什么",
                "天气转凉"
            ],
            [
                "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞噬了谁的噩梦",
                "黑晴明"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以面色鲜红的形象出现的是",
        "answer": "提灯小僧",
        "history": [
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "大天狗呱的扇子上写着什么字",
                "呱"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "荒骷髅的主人",
                "彼岸花"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
        "answer": "师父",
        "history": [
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个不是铁鼠的技能",
        "answer": "家财万贯",
        "history": [
            [
                "白童子最好的朋友是",
                "黑童子"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ],
            [
                "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
                "紫藤花"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "一目连失去的眼睛是哪只？",
        "answer": "右眼",
        "history": [
            [
                "不属于岁寒三友的是",
                "兰"
            ],
            [
                "鬼舞辻无惨让猗窝座找什么东西",
                "蓝色彼岸花"
            ],
            [
                "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
                "热田神宫"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以己方增加行动条",
                "兔子舞"
            ],
            [
                "剧情中是谁将首无封印",
                "白狼"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "九命猫有几条尾巴",
        "answer": "2条",
        "history": [
            [
                "粉色头发的毒舌女孩指的是",
                "觉"
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "以下式神中被称为森林之王的是",
                "山风"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阴阳师传记中是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子",
        "answer": "九命猫",
        "history": [
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "炭治郎水之呼吸有几种招式",
                "十种"
            ],
            [
                "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
                "紫藤花"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下式神没有尾巴的是",
        "answer": "雪女",
        "history": [
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "伊之助第一次摘掉头套我妻善逸的反应是",
                "长得像女生"
            ],
            [
                "妖刀姬参加试胆大会被谁骗走了钱财",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "以下式神生活在荒川的是",
                "金鱼姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "面灵气的面具是由谁制作而成",
        "answer": "秦川胜",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能是群体伤害技能",
                "吸魂灯"
            ],
            [
                "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
                "追月神"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位来自冥府",
                "阎魔"
            ],
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "薙魂两件套触发效果",
        "answer": "生命加成",
        "history": [
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "钱即正义消耗几点鬼火",
        "answer": "2点",
        "history": [
            [
                "此致敬礼中的“此”指的是什么",
                "信的内容"
            ],
            [
                "总迟到的呱",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "视力不好的呱",
                "两面佛呱"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阴阳师等级多少级百鬼夜行才会出现sp式神",
        "answer": "60",
        "history": [
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ],
            [
                "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
                "御魂"
            ],
            [
                "以下式神中谁并没有被恋人背叛",
                "樱花妖"
            ],
            [
                "炭治郎遇到的第一个十二鬼月是谁",
                "累"
            ],
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "头像框守护者的获得方式是",
        "answer": "每周结界突破前1000名",
        "history": [
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ],
            [
                "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
                "八岐大蛇鳞片"
            ],
            [
                "通过阴阳术不能做到的是",
                "升级式神"
            ],
            [
                "钱即正义消耗几点鬼火",
                "2点"
            ],
            [
                "以下哪个御魂的四件套效果为反弹所受到的伤害",
                "镜姬"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
        "answer": "破碎的符咒",
        "history": [
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "谁不是宇髓天元的妻子",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "荒川呱见到荒川之主",
                "跪地求饶"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
        "answer": "50",
        "history": [
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ],
            [
                "酒吞呱的好朋友是谁",
                "茨木呱"
            ],
            [
                "以下妖怪里手里把玩剑玉的是",
                "天邪鬼赤"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "进行结界突破需要消耗的道具是",
        "answer": "结界挑战券",
        "history": [
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "独眼小僧背着的石僧是他的谁",
                "师父"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
                "3"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阴阳宴会每周最多开启几次",
        "answer": "2次",
        "history": [
            [
                "妓夫郎与堕姬的关系",
                "兄妹"
            ],
            [
                "传记中谁为了拯救二口女牺牲了自己",
                "老僧人"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "天然黑爱补刀",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "嘴平伊之助戴的头套属于那种动物",
                "野猪"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "挑战石距副本需要消耗多少体力",
        "answer": "30",
        "history": [
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "以下技能中附带控制效果是",
                "暴风雪"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "雪女的技能暴风雪可能对敌方造成什么效果",
                "冰冻"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是群体伤害技能",
        "answer": "堕天",
        "history": [
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "现世中红色彼岸花被称作",
                "曼珠沙华"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "通过什么判断炭治郎使用的日之呼吸",
                "耳饰"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "单人挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
        "answer": "12点",
        "history": [
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ],
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "组队挑战巫女大蛇悲鸣时需要消耗多少体力",
        "answer": "8点",
        "history": [
            [
                "成功躲过灶门炭治郎头槌的是",
                "宇髓天元"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个不是镰鼬的技能",
        "answer": "鬼袭",
        "history": [
            [
                "豆蔻年华指的是",
                "13岁"
            ],
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "九命猫有几条尾巴",
                "2条"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "每周获取数量有上限的是",
        "answer": "斗技荣誉点",
        "history": [
            [
                "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
                "回复生命"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
        "answer": "秘宝小纸人加成",
        "history": [
            [
                "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ],
            [
                "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
                "60"
            ],
            [
                "炭治郎训练吹破了什么",
                "葫芦"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "妖琴师为谁而奏曲",
        "answer": "虫子",
        "history": [
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "奉为达摩的眼睛",
                "都是黑色"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ],
            [
                "荒骷髅在什么地区出现",
                "三途川"
            ],
            [
                "以下妖怪中手持风筝的是",
                "天邪鬼青"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "白童子最好的朋友是",
        "answer": "黑童子",
        "history": [
            [
                "茨木呱的妹妹",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "茨木呱在胧车战败后落慌而逃",
                "惧怕被捏脸"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中童男提到草雉剑的碎片藏在何处",
        "answer": "热田神宫",
        "history": [
            [
                "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "哪个字常用作表示顺序的第五位",
                "戊"
            ],
            [
                "鱼头人身的是",
                "海坊主"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "通过式神录不能做到的是",
        "answer": "升级御灵",
        "history": [
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "阴阳师庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色",
                "淡紫色"
            ],
            [
                "祢豆子咬着竹筒是因为",
                "怕咬伤人"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ],
            [
                "炭治郎潜入屋的时候化名什么",
                "炭子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下技能中附带控制效果是",
        "answer": "暴风雪",
        "history": [
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ],
            [
                "六弦琴是什么乐器的别称",
                "吉他"
            ],
            [
                "绘卷中xxx替谁挡下了酒吞童子致命的一击源赖光",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
                "冰冻目标"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
        "answer": "400次",
        "history": [
            [
                "手上系纸鹤的",
                "花鸟卷呱"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ],
            [
                "不属于岁寒三友的是",
                "兰"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
        "answer": "12",
        "history": [
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ],
            [
                "御行达摩的眼睛",
                "左黑右白"
            ],
            [
                "孟婆最初是为了谁才调制能使忘却一切的汤药",
                "母亲"
            ],
            [
                "谁不是水生妖怪",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "桃花妖"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "御魂雪幽魂的四件套可能触发的效果是",
        "answer": "冰冻目标",
        "history": [
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "三更半夜的三更是几点",
                "23点至凌晨1点"
            ],
            [
                "无限列车第一个醒来的是",
                "炭治郎"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "升级御魂需要消耗的道具或材料有哪一个",
        "answer": "御魂",
        "history": [
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "七月流火指什么",
                "天气转凉"
            ],
            [
                "鳞泷左近次与炭治郎的关系",
                "师徒"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ],
            [
                "以下式神说话时会在尾句加上喵的是",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "升级是神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个",
        "answer": "神秘的符咒",
        "history": [
            [
                "捉弄大天狗呱向他脸上抹淤泥的是",
                "辉夜姬呱"
            ],
            [
                "《鬼灭之刃》中鬼所厌恶的花是",
                "紫藤花"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为初次出场时获得鬼火",
        "answer": "火灵",
        "history": [
            [
                "传记中饿鬼每天吃什么",
                "地瓜"
            ],
            [
                "宇髓天元出生什么世家",
                "忍者世家"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "妓夫太郎与堕姬的关系是",
                "兄妹"
            ],
            [
                "以下式神中为了躲避人类追捕而四处漂泊的",
                ""
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "查看番外的入口是",
        "answer": "平安百物语",
        "history": [
            [
                "以面色鲜红的形象出现的是",
                "提灯小僧"
            ],
            [
                "妖琴师为谁而奏曲",
                "虫子"
            ],
            [
                "上弦三猗窝座邀请杏寿郎做什么",
                "成为鬼"
            ],
            [
                "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
                "冥府"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害",
        "answer": "通灵·冥蝶",
        "history": [
            [
                "成功躲过灶门炭治郎头槌的是",
                "宇髓天元"
            ],
            [
                "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
                "1"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎通过什么认定灶门炭治郎使用的是日之呼吸",
                "耳饰"
            ],
            [
                "我妻善逸埋伏游郭展现的什么才艺",
                "弹三味线"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的两件套属性不是效果抵抗",
        "answer": "针女",
        "history": [
            [
                "剧情中辉夜姬的好朋友是",
                "金鱼姬"
            ],
            [
                "召唤新式神需要消耗什么道具",
                "神秘的符咒"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "头像框守护者的获得方式是",
                "每周结界突破前1000名"
            ],
            [
                "土蜘蛛在什么地区出现",
                "青之森"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪些内容不可以在图鉴",
        "answer": "查看式神等级",
        "history": [
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "一目连呱把谁当妹妹",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "以下式神生活在高天原的是",
                "御馔津"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "胧车结界卡可以提供什么额外奖励",
        "answer": "八岐大蛇鳞片",
        "history": [
            [
                "做奇怪动作惹人注意的",
                "荒呱"
            ],
            [
                "绘卷中谁替源赖光挡下了酒吞童子致命的一击",
                "鬼切"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "在黑夜山扰乱玄武结界的式神是",
                "大天狗"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
        "answer": "式神碎片",
        "history": [
            [
                "以下哪个技能可以己方增加行动条",
                "兔子舞"
            ],
            [
                "火车连续发出两声长鸣，这表示：",
                "倒退"
            ],
            [
                "地震鲶在什么地区出现",
                "稻荷神社"
            ],
            [
                "盗墓小鬼对墓穴里什么感兴趣：",
                "故事"
            ],
            [
                "堕姬的本名是",
                "梅"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是治疗技能",
        "answer": "治愈之光",
        "history": [
            [
                "具有止血功能的维生素是",
                "维生素k"
            ],
            [
                "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
                "祸福相生"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ],
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "茨木呱的右手",
                "藏在袖子里"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "挑战真八岐大蛇副本需要消耗多少体力",
        "answer": "60",
        "history": [
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "以下式神声优和其他不一样的是",
                "童男"
            ],
            [
                "樱花妖的好朋友是谁",
                "桃花妖"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是群体伤害技能",
        "answer": "吸魂灯",
        "history": [
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "以下式神中手持巨大毛笔的是",
                "判官"
            ],
            [
                "薙魂两件套触发效果",
                "生命加成"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
                "京都的阴阳师"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中草薙剑的碎片藏在何处",
        "answer": "冥府",
        "history": [
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ],
            [
                "跳跳妹妹的宠物狗名字是",
                "番茄"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王R式神每次提供多少碎片",
        "answer": "3",
        "history": [
            [
                "炭治郎遇到无惨时抱着小孩叫无惨什么",
                "爸爸"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初次见灶门炭治郎时，说他使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ],
            [
                "初次见到灶门祢豆子是我妻善逸怎样看待祢豆子",
                "她好可爱"
            ],
            [
                "是谁将祢豆子变成了鬼",
                "无惨"
            ],
            [
                "每周获取数量有上限的是",
                "斗技荣誉点"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王ssr式神每次提供多少碎片",
        "answer": "1",
        "history": [
            [
                "跳跳一家中的谁误入了冥界",
                "跳跳哥哥"
            ],
            [
                "以下式神中能看穿人心，阅读他人记忆的是",
                "百目鬼"
            ],
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "弱冠之年是多少岁",
                "20岁"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱之后，父亲的回答",
                "无聊无谓"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王sr式神每次提供多少碎片",
        "answer": "2",
        "history": [
            [
                "荒川呱见到荒川之主",
                "跪地求饶"
            ],
            [
                "美食结界卡可以提供什么额外奖励",
                "式神碎片"
            ],
            [
                "头像框月见黑需要连续召唤不出ssr多少次",
                "400次"
            ],
            [
                "哪个瓜台在出门前总要检查口脂有没有涂的完美对称",
                "彼岸花呱"
            ],
            [
                "杏寿郎告诉父亲自己成为炎柱后父亲回答",
                "无聊无谓"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "百鬼夜行中非鬼王呱太式神每次提供多少碎片",
        "answer": "1",
        "history": [
            [
                "花鸟卷是什么化成的妖怪",
                "画卷"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ],
            [
                "杏寿郎被车站的少女用什么砸到",
                "红豆沙面包"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "跳跳妹妹是如何称呼妖狐的",
                "叔叔"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "木魅两件套",
        "answer": "防御加成",
        "history": [
            [
                "独眼小僧是什么化成的妖怪",
                "木鱼"
            ],
            [
                "酒吞童子钟情于谁",
                "鬼女红叶"
            ],
            [
                "进行结界突破需要消耗的道具是",
                "结界挑战券"
            ],
            [
                "花鸟卷呱惹谁不高兴",
                "妖刀姬呱"
            ],
            [
                "炭治郎在游郭如何安抚发狂的豆子",
                "唱摇篮曲"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个御魂的四件套效果为反弹所受到的伤害",
        "answer": "镜姬",
        "history": [
            [
                "鎹鸦的作用是",
                "联络消息"
            ],
            [
                "炭治郎无法面不改色做的事情是",
                "撒谎"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ],
            [
                "视力不好的呱",
                "两面佛呱"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "想要回顾已经解锁的主线剧情入口是",
        "answer": "点击庭院大树—前尘忆梦",
        "history": [
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "平安百物语中茨木呱的手里为什么一直拿着气球",
                "气球是他的力量"
            ],
            [
                "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁",
                "源博雅"
            ],
            [
                "以下式神中手上拿着琴的是",
                "妖琴师/孟婆"
            ],
            [
                "两面佛攻击时，风神会对敌方造成哪种效果",
                "造成间接伤害"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "剧情中赌上性命举行仪式，暂时封印八岐大蛇的人是",
        "answer": "京都的阴阳师",
        "history": [
            [
                "茨木童子的手臂是被拿把刀砍断的",
                "鬼切"
            ],
            [
                "以下式神中惧怕下雨天的是",
                "日和坊"
            ],
            [
                "海坊主为什么要打劫并威胁渔夫们",
                "保护渔夫"
            ],
            [
                "以下式神中哪一位是可爱的男孩子",
                "般若"
            ],
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能是嘲讽技能",
        "answer": "坚不可破",
        "history": [
            [
                "剧情中谁曾是晴明失忆前的式神",
                "九命猫"
            ],
            [
                "穿着僧袍的鼠妖指的是",
                "铁鼠"
            ],
            [
                "天才棋师弈最后输给了谁",
                "恋人"
            ],
            [
                "苍风一目连的风盾护盾值与自身的哪个属性相关",
                "攻击"
            ],
            [
                "以下式神中精通女工的是",
                "小袖之手"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以己方增加行动条",
        "answer": "兔子舞",
        "history": [
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "我妻善逸的麻雀叫什么",
                "啾太郎"
            ],
            [
                "鬼灭中：梦魇如何避免强制昏睡进入梦境",
                "避免对视"
            ],
            [
                "一目连失去的眼睛是哪只？",
                "右眼"
            ],
            [
                "金鱼姬邀请了谁参加女子会",
                "荒"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个技能可以为己方提供鬼火",
        "answer": "祸福相生",
        "history": [
            [
                "以下哪个不是镰鼬的技能",
                "鬼袭"
            ],
            [
                "招福达摩的眼睛是",
                "都是白色"
            ],
            [
                "七月流火指什么",
                "天气转凉"
            ],
            [
                "无限列车有多少节车厢",
                "8节"
            ],
            [
                "出现在下弦之壹魇梦为我妻善逸制造梦境的是",
                "灶门祢豆子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "通过阴阳术不能做到的是",
        "answer": "升级式神",
        "history": [
            [
                "SSr式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得",
                "50"
            ],
            [
                "炭治郎用那一招砍断了梦魇的脖子",
                "火之神神乐"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "酒吞童子狂气最多可获得几层",
                "4"
            ],
            [
                "小袖之手一直在等待谁归来",
                "弟弟"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "御魂涅槃之火的四件套能出发的效果是",
        "answer": "回复生命",
        "history": [
            [
                "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作",
                "引导亡魂"
            ],
            [
                "面灵气的面具是由谁制作而成",
                "秦川胜"
            ],
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "与珠世同行的鬼是",
                "愈史郎"
            ],
            [
                "大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀",
                "源赖光"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "可以为式神提供大量经验的道具是",
        "answer": "招福达摩",
        "history": [
            [
                "视力不好的呱",
                "两面佛呱"
            ],
            [
                "查看番外的入口是",
                "平安百物语"
            ],
            [
                "两面佛的两面分别是什么",
                "风神雷神"
            ],
            [
                "炼狱杏寿郎的「精神之核」是什么颜色",
                "红色"
            ],
            [
                "炼狱槙寿郎初见炭治郎说：（炭治郎）使用的呼吸是",
                "日之呼吸"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "通过暴食鬼可以做到的是",
        "answer": "升级式神",
        "history": [
            [
                "耄耋之年指的多少岁",
                "80~90岁"
            ],
            [
                "中暑的时候应喝什么",
                "盐水"
            ],
            [
                "马怎么睡觉",
                "站着睡"
            ],
            [
                "地震鲶所说的冒牌货是指谁",
                "追月神"
            ],
            [
                "鸩的哪个部位有剧毒",
                "羽毛"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "以下哪个不是椒图的技能效果",
        "answer": "冰冻攻击目标",
        "history": [
            [
                "荒作为神的使者最初降临在哪里",
                "海边的村庄"
            ],
            [
                "我妻善逸与其他人联系用的动物",
                "麻雀"
            ],
            [
                "以下式神没有尾巴的是",
                "雪女"
            ],
            [
                "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成",
                "秘宝小纸人加成"
            ],
            [
                "白童子最好的朋友是",
                "黑童子"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "觉醒材料有多少种类",
        "answer": "4",
        "history": [
            [
                "以下式神中曾为家国而战，投身战争的是",
                "首无"
            ],
            [
                "以下式神中手上提着灯的是",
                "提灯小僧/兔丸"
            ],
            [
                "成功躲过灶门炭治郎头槌的是",
                "宇髓天元"
            ],
            [
                "樱花妖的夫君是谁",
                "忠义"
            ],
            [
                "匣少女的手上拿着的是什么",
                "人偶"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "阴阳师庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色",
        "answer": "淡紫色",
        "history": [
            [
                "以下哪种道具是无法召唤出SSr级式神",
                "破碎的符咒"
            ],
            [
                "下弦一梦魇里我妻善逸梦见了谁",
                "祢豆子"
            ],
            [
                "炼狱千寿郎将什么作为兄长遗物送给炭治郎",
                "刀锷"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "以下是神中手持纸伞的是",
                "姑获鸟"
            ]
        ]
    },
    {
        "question": "召唤新式神需要消耗什么道具",
        "answer": "神秘的符咒",
        "history": [
            [
                "以下式神中喜欢讲故事的是",
                "青行灯"
            ],
            [
                "源博雅对于做什么事没有抵抗力",
                "与强者比试"
            ],
            [
                "挑战年兽副本需要消耗多少体力",
                "12"
            ],
            [
                "以下式神中由竹子所化的是",
                "万年竹"
            ],
            [
                "祢豆子通过什么来恢复体力",
                "睡觉"
            ]
        ]
    }
]